收到兩份offer,點揀好 business valuation VS surveying firm既valuer

本身u讀science...grad後做過一年science , 想轉行
Business valuation同surveying都有興趣

1. Business valuation 既analyst(19k)
間firm好像focus on mining

要考cfa cpa gor d
唔清楚每年會加幾多
3年來講 應該2萬中-2萬尾
唔太清楚可以跳去邊
應該入唔到政府

2. Local Surveyor firms (GP) 既assistant valuer (16k)
考牌最快3年, 考到HKIS surveyor (GP)牌就上3 萬
可考政府 (岩岩間firm就有一個non- surveying grad既人3年就考到牌，入左政府)

有無相關行業既師兄，可以比下意見？
Q: business valuation可以有咩好出路？
Q: Surveying valuer 可以跳去ibank / real estate investment sector嗎？
Q: non surveying degree 考牌係咪好難？ 通常要幾多年？我見hkis得2x%?

Thanks 各位

又係你呢d中途轉行，搞到呢行爆煲 食屎啦

間firm local 定點先

Both of them are local , 港資

Mining有啲伏

Push

push